黑警夫婦涉炒錶騙2000萬 四年內豪遊日本33次

一對警員夫婦涉嫌訛稱可將名牌手錶手袋炒賣圖利，誘騙包括警員在內的10多人支付共逾2,075萬元，但未將收益交還。夫婦與一名友人分別被控欺詐及洗黑錢等罪，案件今開審時控方透露，兩人收取事主公錢後未有替對方入貨，而是以「數冚數」形式還錢予他人，或是清還自己私人貸款，及支持兩人的奢華生活。警方調查所得，兩人於涉案的4年間，共外遊33次，主要目的地是日本。
被告為人稱「警嫂」的朱凱欣（36歲）、警員歐陽克文（39歲）及售貨員李玉鳳（44歲）
控方指夫婦被告於2011至2013年間，以炒買名牌手袋、手錶、iPhone、iPad等作藉口，游說包括8名警員共逾10名事主交出金錢從而騙財。警方調查顯示，於案發期間兩人信用卡簽帳及EPS消費共259萬元，單是朱已有214萬元，兩人平均月花超過7.2萬；櫃員機提款則逾317萬元；期間歐陽和朱各從財務公司借來5筆分別為124萬元及75.3萬元的貸款，每月還款額分別為3.1萬元和2.3萬元。惟朱在該些年的課稅年度只報有共76萬收入。
控方指案中事主除包括警員，亦有被告女兒就讀幼稚園的家長、老師，以及他們認識的朋友和鄰居。事主在付錢後，最初會獲所謂的利益回報，但後來被告會以各種理由推搪，最後沒有歸還金錢。

呀sir做野唔洗你教

黑吃黑
狗咬狗

大快人心